[強烈要求]即時暫停兩元交通工具優惠

疫症當前， 學校停課，政府推行家中工作， 普通人冇必要(例如返工搵食/購買物資)都避免出街。老弱長者較易受感染，更加應該留在家中，為免鼓勵他們外出，政府應即時暫停兩元乘車優惠，以減低疾病傳播風險。

利申: 夢見車上有唔帶罩狂咳

求推

攬炒

老人家唔係唔想帶口罩，話唔定係買唔到。獨居長者果啲邊有資訊咁流通，知要撲口罩已經遲哂，食炒又食唔起

所以就要傳遞一個訊息:非常時期盡量留係屋企

當年推兩蚊係鼓勵出街，而家暫停唔係唔俾出，係唔鼓勵，係自己承擔返

推到要俾正價